{
  "id": 890444701,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-69.33685,19.20561,-69.33685,19.20561",
    "geom:latitude":19.20561,
    "geom:longitude":-69.33685,
    "gn:country":"DO",
    "gn:fcode":"PPLA",
    "gn:population":11432,
    "iso:country":"DO",
    "lbl:bbox":"-69.35685,19.18561,-69.31685,19.22561",
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":10.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":9.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0633\u0645\u0627\u0646\u0627"
    ],
    "name:ben_x_preferred":[
        "\u09b8\u09be\u09ae\u09be\u09a8\u09be"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Santa B\u00e1rbara de Saman\u00e1"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Saman\u00e1"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Saman\u00e1"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Saman\u00e1"
    ],
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u03a3\u03b1\u03bc\u03b1\u03bd\u03ac"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Santa B\u00e1rbara de Saman\u00e1"
    ],
    "name:eng_x_variant":[
        "Saman\u00e1"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0645\u0627\u0646\u0627"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Saman\u00e1"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Santa B\u00e1rbara de Saman\u00e1"
    ],
    "name:guj_x_preferred":[
        "\u0ab8\u0aae\u0abe\u0aa8\u0abe"
    ],
    "name:heb_x_preferred":[
        "\u05e1\u05de\u05d0\u05e0\u05d4"
    ],
    "name:hin_x_preferred":[
        "\u0938\u092e\u093e\u0928\u093e"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Saman\u00e1"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Saman\u00e1"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30b5\u30de\u30ca"
    ],
    "name:kan_x_preferred":[
        "\u0cb8\u0cae\u0ca8\u0cbe"
    ],
    "name:kor_x_preferred":[
        "\uc0ac\ub9c8\ub098"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "Samana"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Samana"
    ],
    "name:mar_x_preferred":[
        "\u0938\u092e\u093e\u0928\u093e"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Samana"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Santa B\u00e1rbara de Saman\u00e1"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Santa B\u00e1rbara de Saman\u00e1"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Samana"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Saman\u00e1"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Saman\u00e1"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043c\u0430\u043d\u0430"
    ],
    "name:sin_x_preferred":[
        "\u0dc3\u0db8\u0db1\u0dcf"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Santa B\u00e1rbara de Saman\u00e1"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Santa B\u00e1rbara de Saman\u00e1"
    ],
    "name:tam_x_preferred":[
        "\u0b9a\u0bbe\u0bae\u0ba9\u0bbe"
    ],
    "name:tel_x_preferred":[
        "\u0c38\u0c2e\u0c28"
    ],
    "name:tha_x_preferred":[
        "\u0e0b\u0e32\u0e21\u0e32\u0e19\u0e32"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Samana"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043c\u0430\u043d\u0430"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0645\u0627\u0646\u0622"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Saman\u00e1"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Santa B\u00e1rbara de Saman\u00e1"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u8056\u5854\u82ad\u82ad\u62c9-\u5c71\u7f8e\u7d0d"
    ],
    "ne:ADM0CAP":0.0,
    "ne:ADM0NAME":"Dominican Republic",
    "ne:ADM0_A3":"DOM",
    "ne:ADM1NAME":"Saman\u00e1",
    "ne:ADMIN1_COD":20,
    "ne:CAPALT":0,
    "ne:CAPIN":null,
    "ne:CHANGED":4,
    "ne:CHECKME":0,
    "ne:CITYALT":null,
    "ne:COMPARE":0,
    "ne:DIFFASCII":0,
    "ne:DIFFNOTE":"Added missing admin-1 capital. Population from GeoNames.",
    "ne:ELEVATION":0.0,
    "ne:FEATURECLA":"Admin-1 capital",
    "ne:FEATURE_CL":"P",
    "ne:FEATURE_CO":"PPL",
    "ne:GEONAMEID":3492997,
    "ne:GEONAMESNO":"GeoNames spatial join with similar names only.",
    "ne:GN_ASCII":"Santa Barbara de Samana",
    "ne:GN_POP":11432,
    "ne:GTOPO30":126.0,
    "ne:ISO_A2":"DO",
    "ne:LABELRANK":8,
    "ne:LATITUDE":19.212003,
    "ne:LONGITUDE":-69.332004,
    "ne:LS_MATCH":0,
    "ne:LS_NAME":null,
    "ne:MAX_AREAKM":0.0,
    "ne:MAX_AREAMI":0.0,
    "ne:MAX_BBXMAX":0.0,
    "ne:MAX_BBXMIN":0.0,
    "ne:MAX_BBYMAX":0.0,
    "ne:MAX_BBYMIN":0.0,
    "ne:MAX_NATSCA":0.0,
    "ne:MAX_PERKM":0.0,
    "ne:MAX_PERMI":0.0,
    "ne:MAX_POP10":0,
    "ne:MAX_POP20":0,
    "ne:MAX_POP300":0,
    "ne:MAX_POP310":0,
    "ne:MAX_POP50":0,
    "ne:MEAN_BBXC":0.0,
    "ne:MEAN_BBYC":0.0,
    "ne:MEGACITY":0,
    "ne:MEGANAME":null,
    "ne:MIN_AREAKM":0.0,
    "ne:MIN_AREAMI":0.0,
    "ne:MIN_BBXMAX":0.0,
    "ne:MIN_BBXMIN":0.0,
    "ne:MIN_BBYMAX":0.0,
    "ne:MIN_BBYMIN":0.0,
    "ne:MIN_PERKM":0.0,
    "ne:MIN_PERMI":0.0,
    "ne:NAME":"Samana",
    "ne:NAMEALT":null,
    "ne:NAMEASCII":"Samana",
    "ne:NAMEDIFF":1,
    "ne:NAMEPAR":null,
    "ne:NATSCALE":1,
    "ne:NOTE":null,
    "ne:POP1950":0,
    "ne:POP1955":0,
    "ne:POP1960":0,
    "ne:POP1965":0,
    "ne:POP1970":0,
    "ne:POP1975":0,
    "ne:POP1980":0,
    "ne:POP1985":0,
    "ne:POP1990":0,
    "ne:POP1995":0,
    "ne:POP2000":0,
    "ne:POP2005":0,
    "ne:POP2010":0,
    "ne:POP2015":0,
    "ne:POP2020":0,
    "ne:POP2025":0,
    "ne:POP2050":0,
    "ne:POP_MAX":11432,
    "ne:POP_MIN":11432,
    "ne:POP_OTHER":0,
    "ne:RANK_MAX":6,
    "ne:RANK_MIN":6,
    "ne:SCALERANK":10,
    "ne:SOV0NAME":"Dominican Republic",
    "ne:SOV_A3":"DOM",
    "ne:TIMEZONE":"America/Santo_Domingo",
    "ne:UN_ADM0":null,
    "ne:UN_FID":0,
    "ne:UN_LAT":0.0,
    "ne:UN_LONG":0.0,
    "ne:WORLDCITY":0,
    "qs:name":"Santa B\u00e1rbara de Saman\u00e1",
    "qs:photos_9r":0,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:pop_sr":"6",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85632713,
        85670653,
        1108721253
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3492997,
        "gp:id":76414,
        "qs_pg:id":1045286,
        "wd:id":"Q579950"
    },
    "wof:concordances_alt":{
        "qs_pg:id":1080027
    },
    "wof:country":"DO",
    "wof:created":1469052479,
    "wof:geomhash":"0b6f08e29f71acd6132e1547a257316b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85632713,
            "county_id":1108721253,
            "locality_id":890444701,
            "region_id":85670653
        }
    ],
    "wof:id":890444701,
    "wof:lastmodified":1566582331,
    "wof:name":"Santa B\u00e1rbara de Saman\u00e1",
    "wof:parent_id":1108721253,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":11432,
    "wof:population_rank":6,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-do",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -69.33685,
    19.20561,
    -69.33685,
    19.20561
],
  "geometry": {"coordinates":[-69.33685,19.20561],"type":"Point"}
}