{
  "id": 890429523,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-70.45253,19.46954,-70.45253,19.46954",
    "geom:latitude":19.46954,
    "geom:longitude":-70.45253,
    "gn:country":"DO",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:pop":749,
    "iso:country":"DO",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u062e\u0648\u0633\u064a\u0647 \u0643\u0648\u0646\u062a\u0631\u064a\u0631\u0632"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Contreras"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Contreras"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Contreras"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Contreras"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Contreras"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Contreras"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30db\u30bb\u30fb\u30b3\u30f3\u30c8\u30ec\u30e9\u30b9"
    ],
    "name:kor_x_preferred":[
        "\ud638\uc138 \ucf58\ud2b8\ub808\ub77c\uc2a4"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Contreras"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Contreras"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Contreras"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Contreras"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Contreras"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Contreras"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Contreras"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Contreras"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Villa de Jose Contreras"
    ],
    "qs:name":"Jos\u00e9 Contreras",
    "qs:photos_9r":0,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:pop_sr":"2",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":2003,
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85632713,
        85670581,
        890429241
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3503981,
        "gp:id":72165,
        "qs:id":148554,
        "wd:id":"Q1185584",
        "wk:page":"Jos\u00e9 Contreras"
    },
    "wof:country":"DO",
    "wof:created":1469051818,
    "wof:geomhash":"c6cb0417aa1f3c4a11d956f092fdec3f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85632713,
            "county_id":890429241,
            "locality_id":890429523,
            "region_id":85670581
        }
    ],
    "wof:id":890429523,
    "wof:lastmodified":1563336555,
    "wof:name":"Jos\u00e9 Contreras",
    "wof:parent_id":890429241,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":749,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-do",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -70.45253,
    19.46954,
    -70.45253,
    19.46954
],
  "geometry": {"coordinates":[-70.45253,19.46954],"type":"Point"}
}