{
  "id": 890435485,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-69.10868,18.86375,-69.10868,18.86375",
    "geom:latitude":18.86375,
    "geom:longitude":-69.10868,
    "gn:country":"DO",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:pop":1621,
    "iso:country":"DO",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:dut_x_preferred":[
        "Pedro S\u00e1nchez"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Pedro S\u00e1nchez"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Pedro S\u00e1nchez"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Pedro S\u00e1nchez"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Pedro Sanches"
    ],
    "qs:name":"Pedro S\u00e1nchez",
    "qs:photos_9r":0,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:pop_sr":"3",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":138,
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85632713,
        85670663,
        1108721147
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3495102,
        "qs:id":1045320,
        "wd:id":"Q7159964",
        "wk:page":"Pedro S\u00e1nchez"
    },
    "wof:country":"DO",
    "wof:created":1469052069,
    "wof:geomhash":"903647e891d415346a701b8026032a21",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85632713,
            "county_id":1108721147,
            "locality_id":890435485,
            "region_id":85670663
        }
    ],
    "wof:id":890435485,
    "wof:lastmodified":1553816397,
    "wof:name":"Pedro S\u00e1nchez",
    "wof:parent_id":1108721147,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1621,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-do",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -69.10868,
    18.86375,
    -69.10868,
    18.86375
],
  "geometry": {"coordinates":[-69.10868000000001,18.86375],"type":"Point"}
}