{
  "id": 1126060711,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-69.9,18.48333,-69.9,18.48333",
    "geom:latitude":18.48333,
    "geom:longitude":-69.9,
    "gn:gn_country":"DO",
    "gn:gn_fcode":"PPLX",
    "gn:gn_pop":0,
    "gn:latitude":18.48333,
    "gn:longitude":-69.9,
    "iso:country":"DO",
    "lbl:latitude":18.48333,
    "lbl:longitude":-69.9,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:deu_x_preferred":[
        "Mar\u00eda Gabriela de Far\u00eda"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Mar\u00eda Gabriela de Far\u00eda"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Mar\u00eda Gabriela de Far\u00eda"
    ],
    "name:mkd_x_preferred":[
        "\u041c\u0430\u0440\u0438\u0458\u0430 \u0413\u0430\u0431\u0440\u0438\u0435\u043b\u0430 \u0434\u0435 \u0424\u0430\u0440\u0438\u0458\u0430"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Mar\u00eda Gabriela de Far\u00eda"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Mar\u00eda Gabriela de Far\u00eda"
    ],
    "name:spa_x_colloquial":[
        "La Faria"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "La Far\u00eda",
        "Mar\u00eda Gabriela de Far\u00eda"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "Faria"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "La Far\u00eda",
        "Faria"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"DO",
    "qs_pg:gn_country":"DO",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLX",
    "qs_pg:gn_id":3502670,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"La Far\u00eda",
    "qs_pg:name_adm0":"Rep\u00fablica Dominicana",
    "qs_pg:name_adm1":"Distrito Nacional",
    "qs_pg:photos":1230,
    "qs_pg:photos_1k":249,
    "qs_pg:photos_9k":5,
    "qs_pg:photos_9r":7,
    "qs_pg:photos_all":1230,
    "qs_pg:photos_sr":11,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1151739,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"neighbourhood",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Suburb",
    "qs_pg:woe_adm0":23424800,
    "qs_pg:woe_id":72737,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424800,
    "woe:name_adm0":"Rep\u00fablica Dominicana",
    "woe:name_adm1":"Distrito Nacional",
    "woe:placetype":"Suburb",
    "wof:belongsto":[
        85670659,
        102191575,
        85632713,
        1108721273
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3502670,
        "gp:id":72737,
        "qs:id":1151739,
        "qs_pg:id":1151739
    },
    "wof:country":"DO",
    "wof:created":1497308055,
    "wof:geomhash":"a83fe64b8353610394864a671dbf55ff",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85632713,
            "county_id":1108721273,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":1126060711,
            "region_id":85670659
        }
    ],
    "wof:id":1126060711,
    "wof:lastmodified":1534379288,
    "wof:name":"La Far\u00eda",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-do",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[
        85793777
    ],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -69.9,
    18.48333,
    -69.9,
    18.48333
],
  "geometry": {"coordinates":[-69.90000000000001,18.48333],"type":"Point"}
}