{
  "id": 85793721,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":2680413.015269,
    "geom:bbox":"-69.842834,18.51347,-69.842834,18.51347",
    "geom:latitude":18.51347,
    "geom:longitude":-69.842834,
    "iso:country":"DO",
    "lbl:latitude":18.51347,
    "lbl:longitude":-69.842834,
    "mps:latitude":18.515307,
    "mps:longitude":-69.840396,
    "mz:hierarchy_label":0,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:is_funky":0,
    "mz:is_hard_boundary":0,
    "mz:is_landuse_aoi":0,
    "mz:is_official":0,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":16.0,
    "mz:tier_locality":3,
    "name:ceb_x_preferred":[
        "San Sebasti\u00e1n de Buenavista"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "San Sebasti\u00e1n de Buenavista"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "San Sebasti\u00e1n de Buenavista"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10e1\u10d0\u10dc-\u10e1\u10d4\u10d1\u10d0\u10e1\u10e2\u10d8\u10d0\u10dc-\u10d3\u10d4-\u10d1\u10e3\u10d4\u10dc\u10d0\u10d5\u10d8\u10e1\u10e2\u10d0"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "San Sebasti\u00e1n de Buenavista"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "San Sebasti\u00e1n de Buenavista"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "San Sebasti\u00e1n de Buenavista"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "San Sebasti\u00e1n de Buenavista"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "El Seis",
        "San Sebasti\u00e1n de Buenavista"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "San Sebasti\u00e1n de Buenavista"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "El Seis"
    ],
    "qs:gn_adm0_cc":"DO",
    "qs:gn_id":0,
    "qs:gn_local":7874116,
    "qs:gn_nam_loc":"limoncillar",
    "qs:gn_namadm1":"34",
    "qs:id":0,
    "qs:local_max":5287,
    "qs:local_sum":19037,
    "qs:localhoods":30,
    "qs:name":"El Seis",
    "qs:name_adm0":"Rep\u00fablica Dominicana",
    "qs:name_adm1":"Santo Domingo",
    "qs:name_local":"Santo Domingo",
    "qs:photo_max":1,
    "qs:photo_sum":1,
    "qs:placetype":"Suburb",
    "qs:quad_count":1,
    "qs:woe_adm0":23424800,
    "qs:woe_adm1":28358196,
    "qs:woe_adm2":0,
    "qs:woe_lau":0,
    "qs:woe_local":76456,
    "qs:woe_ver":"7.10.0",
    "src:geom":"mz",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl:centroid":"yerbashapes",
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85632713,
        1108721275,
        85670553
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":71492
    },
    "wof:country":"DO",
    "wof:geomhash":"bfe9e3fa5043d0424702d7207ddba459",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85632713,
            "county_id":1108721275,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":85793721,
            "region_id":85670553
        }
    ],
    "wof:id":85793721,
    "wof:lang":[
        "spa"
    ],
    "wof:lastmodified":1531861411,
    "wof:name":"El Seis",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-do",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -69.842834,
    18.51347,
    -69.842834,
    18.51347
],
  "geometry": {"coordinates":[-69.842834,18.51347],"type":"Point"}
}