{
  "id": 890444703,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:deprecated":"2018-08-15",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "edtf:superseded":"2018-08-15",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-69.29718,18.46156,-69.29718,18.46156",
    "geom:latitude":18.46156,
    "geom:longitude":-69.29718,
    "gn:country":"DO",
    "gn:fcode":"PPLA",
    "gn:pop":217899,
    "iso:country":"DO",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:min_zoom":6.7,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646 \u0628\u064a\u062f\u0631\u0648 \u062f\u064a \u0645\u0627\u0643\u0648\u0631\u064a\u0633"
    ],
    "name:arm_x_preferred":[
        "\u054d\u0561\u0576 \u054a\u0565\u0564\u0580\u0578 \u0564\u0565 \u0544\u0561\u056f\u0578\u0580\u056b\u057d"
    ],
    "name:baq_x_preferred":[
        "San Pedro de Macor\u00eds"
    ],
    "name:ben_x_preferred":[
        "\u09b8\u09be\u09a8 \u09aa\u09c7\u09a6\u09cd\u09b0 \u09a6\u09cd\u09af \u09ae\u09be\u0995\u09cb\u09b0\u09bf"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u8056\u4f69\u5fb7\u7f85\u5fb7\u99ac\u79d1\u91cc\u65af"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "San Pedro de Macor\u00eds"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "San Pedro de Macor\u00eds"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "San Pedro de Macor\u00eds"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "San Pedro de Macor\u00eds"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "San Pedro de Macor\u00eds"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "San Pedro de Macor\u00eds"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "San Pedro de Macor\u00eds"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "San Pedro de Macor\u00eds"
    ],
    "name:gre_x_preferred":[
        "\u03a3\u03b1\u03bd \u03a0\u03ad\u03b4\u03c1\u03bf \u03bd\u03c4\u03b5 \u039c\u03b1\u03ba\u03bf\u03c1\u03af\u03c2"
    ],
    "name:guj_x_preferred":[
        "\u0ab8\u0abe\u0aa8 \u0aaa\u0ac7\u0aa1\u0acd\u0ab0\u0acb \u0aa1\u0ac7 \u0aae\u0ac7\u0a95\u0acb\u0ab0\u0ac0\u0ab8"
    ],
    "name:hin_x_preferred":[
        "\u0938\u0948\u0928 \u092a\u0947\u0921\u094d\u0930\u094b \u0921\u0940 \u092e\u093e\u0915\u094b\u0930\u093f\u0938"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "San Pedro de Macor\u00eds"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "San Pedro de Macor\u00eds"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "San Pedro de Macor\u00eds"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "San Pedro de Macor\u00eds"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30b5\u30f3\u30da\u30c9\u30ed\u30fb\u30c7\u30fb\u30de\u30b3\u30ea\u30b9"
    ],
    "name:kan_x_preferred":[
        "\u0cb8\u0ccd\u0caf\u0cbe\u0ca8\u0ccd \u0caa\u0cc6\u0ca1\u0ccd\u0cb0\u0cca \u0ca1\u0cbf \u0cae\u0cbe\u0c95\u0ccb\u0cb0\u0cbf\u0cb8\u0ccd"
    ],
    "name:kor_x_preferred":[
        "\uc0b0\ud398\ub4dc\ub85c\ub370\ub9c8\ucf54\ub9ac\uc2a4"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "Sanpedro de Makorisa"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "San Pedro de Makorisas"
    ],
    "name:mar_x_preferred":[
        "\u0938\u0945\u0928 \u092a\u0947\u0921\u094d\u0930\u094b \u0921\u0940 \u092e\u0945\u0915\u094b\u0930\u0940\u0938"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "San Pedro de Macoris"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "San Pedro de Macor\u00eds"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "San Pedro de Macor\u00eds"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "San Pedro de Macoris"
    ],
    "name:per_x_preferred":[
        "\u0633\u0646 \u067e\u062f\u0631\u0648 \u062f\u0647 \u0645\u0627\u06a9\u0648\u0631\u06cc\u0633"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "San Pedro de Macor\u00eds"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "San Pedro de Macor\u00eds"
    ],
    "name:rum_x_preferred":[
        "San Pedro de Macor\u00eds"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u041f\u0435\u0434\u0440\u043e-\u0434\u0435-\u041c\u0430\u043a\u043e\u0440\u0438\u0441"
    ],
    "name:sin_x_preferred":[
        "\u0dc1\u0dcf\u0db1\u0dca\u0dad \u0db4\u0dda\u0daf\u0dca\u200d\u0dbb\u0ddd \u0da9\u0dd2 \u0db8\u0dcf\u0d9a\u0ddc\u0dbb\u0dd2\u0dc3\u0dca"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "San Pedro de Macor\u00eds"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "San Pedro de Macor\u00eds"
    ],
    "name:szl_x_preferred":[
        "San Pedro de Macor\u00eds"
    ],
    "name:tam_x_preferred":[
        "\u0b9a\u0bbe\u0ba9\u0bcd  \u0baa\u0bc6\u0b9f\u0bcd\u0bb0\u0bca \u0b9f\u0bc7  \u0bae\u0b95\u0bcb\u0bb0\u0bbf\u0bb8\u0bcd"
    ],
    "name:tel_x_preferred":[
        "\u0c36\u0c3e\u0c28\u0c4d \u0c2a\u0c47\u0c21\u0c4d\u0c30\u0c4b \u0c21\u0c40 \u0c2e\u0c3e\u0c15\u0c4b\u0c30\u0c40\u0c38\u0c4d"
    ],
    "name:tha_x_preferred":[
        "\u0e0b\u0e32\u0e19\u0e40\u0e1b\u0e42\u0e14\u0e23 \u0e40\u0e14\u0e2d\u0e21\u0e32\u0e04\u0e2d\u0e23\u0e34\u0e2a"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "San Pedro de Macoris"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u041f\u0435\u0434\u0440\u043e-\u0434\u0435-\u041c\u0430\u043a\u043e\u0440\u0456\u0441"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "San Pedro Macoris"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646 \u067e\u06cc\u062f\u0631\u0648 \u062f\u06d2 \u0645\u0627\u06a9\u0648\u0631\u06cc\u0633"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "San Pedro de Macoris"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "San Pedro de Macor\u00eds"
    ],
    "ne:ADM0CAP":0.0,
    "ne:ADM0NAME":"Dominican Republic",
    "ne:ADM0_A3":"DOM",
    "ne:ADM1NAME":"San Pedro de Macor\u00eds",
    "ne:ADMIN1_COD":24,
    "ne:CAPALT":0,
    "ne:CAPIN":null,
    "ne:CHANGED":0,
    "ne:CHECKME":0,
    "ne:CITYALT":null,
    "ne:COMPARE":0,
    "ne:DIFFASCII":0,
    "ne:DIFFNOTE":null,
    "ne:ELEVATION":0.0,
    "ne:FEATURECLA":"Admin-1 capital",
    "ne:FEATURE_CL":"P",
    "ne:FEATURE_CO":"PPL",
    "ne:GEONAMEID":3493032,
    "ne:GEONAMESNO":"GeoNames match with ascii name + lat + long whole numbers.",
    "ne:GN_ASCII":"San Pedro de Macoris",
    "ne:GN_POP":217899,
    "ne:GTOPO30":6.0,
    "ne:ISO_A2":"DO",
    "ne:LABELRANK":8,
    "ne:LATITUDE":18.450358,
    "ne:LONGITUDE":-69.299967,
    "ne:LS_MATCH":1,
    "ne:LS_NAME":"San Pedro de Macoris",
    "ne:MAX_AREAKM":36.0,
    "ne:MAX_AREAMI":14.0,
    "ne:MAX_BBXMAX":-69.266667,
    "ne:MAX_BBXMIN":-69.341667,
    "ne:MAX_BBYMAX":18.516667,
    "ne:MAX_BBYMIN":18.433333,
    "ne:MAX_NATSCA":20.0,
    "ne:MAX_PERKM":36.0,
    "ne:MAX_PERMI":22.0,
    "ne:MAX_POP10":204140,
    "ne:MAX_POP20":204140,
    "ne:MAX_POP300":0,
    "ne:MAX_POP310":0,
    "ne:MAX_POP50":0,
    "ne:MEAN_BBXC":-69.304924,
    "ne:MEAN_BBYC":18.468371,
    "ne:MEGACITY":0,
    "ne:MEGANAME":null,
    "ne:MIN_AREAKM":36.0,
    "ne:MIN_AREAMI":14.0,
    "ne:MIN_BBXMAX":-69.266667,
    "ne:MIN_BBXMIN":-69.341667,
    "ne:MIN_BBYMAX":18.516667,
    "ne:MIN_BBYMIN":18.433333,
    "ne:MIN_PERKM":36.0,
    "ne:MIN_PERMI":22.0,
    "ne:NAME":"San Pedro de Macoris",
    "ne:NAMEALT":"San Pedro De Macoris",
    "ne:NAMEASCII":"San Pedro de Macoris",
    "ne:NAMEDIFF":0,
    "ne:NAMEPAR":null,
    "ne:NATSCALE":20,
    "ne:NOTE":null,
    "ne:POP1950":0,
    "ne:POP1955":0,
    "ne:POP1960":0,
    "ne:POP1965":0,
    "ne:POP1970":0,
    "ne:POP1975":0,
    "ne:POP1980":0,
    "ne:POP1985":0,
    "ne:POP1990":0,
    "ne:POP1995":0,
    "ne:POP2000":0,
    "ne:POP2005":0,
    "ne:POP2010":0,
    "ne:POP2015":0,
    "ne:POP2020":0,
    "ne:POP2025":0,
    "ne:POP2050":0,
    "ne:POP_MAX":217899,
    "ne:POP_MIN":204140,
    "ne:POP_OTHER":204140,
    "ne:RANK_MAX":10,
    "ne:RANK_MIN":10,
    "ne:SCALERANK":7,
    "ne:SOV0NAME":"Dominican Republic",
    "ne:SOV_A3":"DOM",
    "ne:TIMEZONE":"America/Santo_Domingo",
    "ne:UN_ADM0":null,
    "ne:UN_FID":0,
    "ne:UN_LAT":0.0,
    "ne:UN_LONG":0.0,
    "ne:WORLDCITY":0,
    "qs:name":"San Pedro de Macor\u00eds",
    "qs:photos_9r":0,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:pop_sr":"10",
    "src:population":"geonames",
    "wd:elevation":4.0,
    "wd:latitude":"18.457222",
    "wd:longitude":"-69.306111",
    "wd:wordcount":959,
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85632713,
        85670563,
        1108721269
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3493032,
        "gp:id":76381,
        "qs:id":1045287,
        "wd:id":"Q680596",
        "wk:page":"San Pedro de Macor\u00eds"
    },
    "wof:country":"DO",
    "wof:created":1469052479,
    "wof:geomhash":"d65bde2bb5070c3e30611932fc5b5ff8",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85632713,
            "county_id":1108721269,
            "locality_id":890444703,
            "region_id":85670563
        }
    ],
    "wof:id":890444703,
    "wof:lastmodified":1534379287,
    "wof:name":"San Pedro de Macor\u00eds",
    "wof:parent_id":1108721269,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":217899,
    "wof:population_rank":10,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-do",
    "wof:superseded_by":[
        421187077
    ],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -69.29718,
    18.46156,
    -69.29718,
    18.46156
],
  "geometry": {"coordinates":[-69.29718,18.46156],"type":"Point"}
}