{
  "id": 890442059,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:deprecated":"2018-08-15",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "edtf:superseded":"2018-08-15",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-70.25543,19.29518,-70.25543,19.29518",
    "geom:latitude":19.29518,
    "geom:longitude":-70.25543,
    "gn:country":"DO",
    "gn:fcode":"PPLA",
    "gn:pop":124763,
    "iso:country":"DO",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:min_zoom":7.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646 \u0641\u0631\u0627\u0646\u0633\u064a\u0633\u0643\u0648 \u062f\u064a \u0645\u0627\u0643\u0648\u0631\u064a\u0633"
    ],
    "name:ben_x_preferred":[
        "\u09b8\u09be\u09a8 \u09ab\u09cd\u09b0\u09be\u09a8\u09cd\u09b8\u09bf\u09b8\u09cd\u0995\u09cb \u09a6\u09c7 \u09ae\u09be\u0995\u09cb\u09b0\u09bf\u09b8"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "San Francisco de Macor\u00eds"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "San Francisco de Macor\u00eds"
    ],
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u03a3\u03b1\u03bd \u03a6\u03c1\u03b1\u03bd\u03c3\u03af\u03c3\u03ba\u03bf \u03bd\u03c4\u03b5 \u039c\u03b1\u03ba\u03bf\u03c1\u03af\u03c2"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "San Francisco de Macor\u00eds"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "San Francisco de Macor\u00eds"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0633\u0646 \u0641\u0631\u0627\u0646\u0633\u06cc\u0633\u06a9\u0648 \u062f\u0647 \u0645\u0627\u06a9\u0648\u0631\u06cc\u0633"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "San Francisco de Macor\u00eds"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "San Francisco de Macor\u00eds"
    ],
    "name:guj_x_preferred":[
        "\u0ab8\u0ac7\u0aa8 \u0aab\u0acd\u0ab0\u0abe\u0aa8\u0acd\u0ab8\u0abf\u0ab8\u0acd\u0a95\u0acb \u0aa1\u0ac7 \u0aae\u0ac7\u0a95\u0acb\u0ab0\u0abf\u0ab8"
    ],
    "name:heb_x_preferred":[
        "\u05e1\u05df \u05e4\u05e8\u05e0\u05e1\u05d9\u05e1\u05e7\u05d5 \u05d3\u05d4 \u05de\u05e7\u05d5\u05e8\u05d9\u05e1"
    ],
    "name:hin_x_preferred":[
        "\u0938\u0948\u0928 \u092b\u094d\u0930\u093e\u0902\u0938\u093f\u0938\u094d\u0915\u094b \u0926\u0947 \u092e\u0947\u0915\u094b\u0930\u093f\u0938"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "San Francisco de Macor\u00eds"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "San Francisco de Macor\u00eds"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30b5\u30f3\u30fb\u30d5\u30e9\u30f3\u30b7\u30b9\u30b3\u30fb\u30c7\u30fb\u30de\u30ab\u30ea\u30b9"
    ],
    "name:kan_x_preferred":[
        "\u0cb8\u0ccd\u0caf\u0cbe\u0ca8\u0ccd \u0cab\u0ccd\u0cb0\u0cbe\u0ca8\u0ccd\u0cb8\u0cbf\u0cb8\u0ccd\u0c95\u0cca \u0ca1\u0cbf \u0cae\u0cbe\u0c95\u0ccb\u0cb0\u0cbf\u0cb8\u0ccd"
    ],
    "name:kor_x_preferred":[
        "\uc0b0\ud504\ub780\uc2dc\uc2a4\ucf54\ub370\ub9c8\ucf54\ub9ac\uc2a4"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "Sanfransisko de Makorisa"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "San Fransisko de Makorisas"
    ],
    "name:mar_x_preferred":[
        "\u0938\u0945\u0928 \u092b\u094d\u0930\u093e\u0928\u094d\u0938\u093f\u0938\u094d\u0915\u094b \u0921\u0940 \u092e\u0945\u0915\u094b\u0930\u0940\u0938"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "San Francisco de Macor\u00eds"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "San Francisco de Macor\u00eds"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "San Francisco de Macor\u00eds"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "San Francisco de Macoris"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "San Francisco de Macor\u00eds"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "San Francisco de Macor\u00eds"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0424\u0440\u0430\u043d\u0441\u0438\u0441\u043a\u043e-\u0434\u0435-\u041c\u0430\u043a\u043e\u0440\u0438\u0441"
    ],
    "name:sin_x_preferred":[
        "\u0dc3\u0dd0\u0db1\u0dca \u0dc6\u0dca\u0dbb\u0dd0\u0db1\u0dca\u0dc3\u0dd2\u0dc3\u0dca\u0d9a\u0ddd \u0da9\u0dd2 \u0db8\u0d9a\u0ddc\u0dbb\u0dd2\u0dc3\u0dca"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "San Francisco de Macor\u00eds"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "San Francisco de Macor\u00eds"
    ],
    "name:tam_x_preferred":[
        "\u0b9a\u0bbe\u0ba9\u0bcd  \u0baa\u0bbf\u0bb0\u0bbe\u0ba9\u0bcd\u0b9a\u0bbf\u0bb8\u0bcd\u0b95\u0bcb  \u0b9f\u0bc7  \u0bae\u0b95\u0bcb\u0bb0\u0bbf\u0bb8\u0bcd"
    ],
    "name:tel_x_preferred":[
        "\u0c38\u0c3e\u0c28\u0c4d \u0c2b\u0c4d\u0c30\u0c3e\u0c28\u0c4d\u0c38\u0c3f\u0c38\u0c4d\u0c15\u0c4b \u0c21\u0c3f \u0c2e\u0c3e\u0c15\u0c4b\u0c30\u0c40\u0c38\u0c4d"
    ],
    "name:tha_x_preferred":[
        "\u0e0b\u0e32\u0e19 \u0e1f\u0e23\u0e32\u0e19\u0e0b\u0e34\u0e2a\u0e42\u0e01 \u0e40\u0e14\u0e2d \u0e21\u0e32\u0e42\u0e04\u0e23\u0e34\u0e2a"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "San Francisco de Macor\u00eds"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0424\u0440\u0430\u043d\u0441\u0438\u0441\u043a\u043e-\u0434\u0435-\u041c\u0430\u043a\u043e\u0440\u0456\u0441"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646 \u0641\u0631\u0627\u0646\u0633\u06cc\u0633\u06a9\u0648 \u062f\u06d2 \u0645\u0627\u06a9\u0648\u0631\u06cc\u0633"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "San Francisco de Macoris"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "San Francisco de Macor\u00eds"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u8056\u5f17\u6717\u897f\u65af\u79d1\u5fb7\u99ac\u79d1\u91cc\u65af"
    ],
    "ne:ADM0CAP":0.0,
    "ne:ADM0NAME":"Dominican Republic",
    "ne:ADM0_A3":"DOM",
    "ne:ADM1NAME":"Duarte",
    "ne:ADMIN1_COD":6,
    "ne:CAPALT":0,
    "ne:CAPIN":null,
    "ne:CHANGED":0,
    "ne:CHECKME":0,
    "ne:CITYALT":null,
    "ne:COMPARE":0,
    "ne:DIFFASCII":0,
    "ne:DIFFNOTE":null,
    "ne:ELEVATION":0.0,
    "ne:FEATURECLA":"Admin-1 capital",
    "ne:FEATURE_CL":"P",
    "ne:FEATURE_CO":"PPL",
    "ne:GEONAMEID":3493146,
    "ne:GEONAMESNO":"GeoNames match with ascii name + lat + long whole numbers.",
    "ne:GN_ASCII":"San Francisco de Macoris",
    "ne:GN_POP":124763,
    "ne:GTOPO30":117.0,
    "ne:ISO_A2":"DO",
    "ne:LABELRANK":8,
    "ne:LATITUDE":19.299996,
    "ne:LONGITUDE":-70.250012,
    "ne:LS_MATCH":1,
    "ne:LS_NAME":"San Francisco de Macoris",
    "ne:MAX_AREAKM":30.0,
    "ne:MAX_AREAMI":12.0,
    "ne:MAX_BBXMAX":-70.241667,
    "ne:MAX_BBXMIN":-70.3,
    "ne:MAX_BBYMAX":19.341667,
    "ne:MAX_BBYMIN":19.266667,
    "ne:MAX_NATSCA":10.0,
    "ne:MAX_PERKM":40.0,
    "ne:MAX_PERMI":25.0,
    "ne:MAX_POP10":152538,
    "ne:MAX_POP20":0,
    "ne:MAX_POP300":0,
    "ne:MAX_POP310":0,
    "ne:MAX_POP50":0,
    "ne:MEAN_BBXC":-70.267004,
    "ne:MEAN_BBYC":19.301689,
    "ne:MEGACITY":0,
    "ne:MEGANAME":null,
    "ne:MIN_AREAKM":30.0,
    "ne:MIN_AREAMI":12.0,
    "ne:MIN_BBXMAX":-70.241667,
    "ne:MIN_BBXMIN":-70.3,
    "ne:MIN_BBYMAX":19.341667,
    "ne:MIN_BBYMIN":19.266667,
    "ne:MIN_PERKM":40.0,
    "ne:MIN_PERMI":25.0,
    "ne:NAME":"San Francisco de Macoris",
    "ne:NAMEALT":"San Francisco De Macoris",
    "ne:NAMEASCII":"San Francisco de Macoris",
    "ne:NAMEDIFF":0,
    "ne:NAMEPAR":null,
    "ne:NATSCALE":10,
    "ne:NOTE":null,
    "ne:POP1950":0,
    "ne:POP1955":0,
    "ne:POP1960":0,
    "ne:POP1965":0,
    "ne:POP1970":0,
    "ne:POP1975":0,
    "ne:POP1980":0,
    "ne:POP1985":0,
    "ne:POP1990":0,
    "ne:POP1995":0,
    "ne:POP2000":0,
    "ne:POP2005":0,
    "ne:POP2010":0,
    "ne:POP2015":0,
    "ne:POP2020":0,
    "ne:POP2025":0,
    "ne:POP2050":0,
    "ne:POP_MAX":152538,
    "ne:POP_MIN":124763,
    "ne:POP_OTHER":152538,
    "ne:RANK_MAX":9,
    "ne:RANK_MIN":9,
    "ne:SCALERANK":8,
    "ne:SOV0NAME":"Dominican Republic",
    "ne:SOV_A3":"DOM",
    "ne:TIMEZONE":"America/Santo_Domingo",
    "ne:UN_ADM0":null,
    "ne:UN_FID":0,
    "ne:UN_LAT":0.0,
    "ne:UN_LONG":0.0,
    "ne:WORLDCITY":0,
    "qs:name":"San Francisco de Macor\u00eds",
    "qs:photos_9r":0,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:pop_sr":"9",
    "src:population":"wk",
    "wd:elevation":110.0,
    "wd:latitude":"19.3",
    "wd:longitude":"-70.25",
    "wd:population":245397,
    "wd:wordcount":1566,
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85632713,
        85670633,
        890429213
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3493146,
        "gp:id":76334,
        "qs:id":274374,
        "wd:id":"Q681999",
        "wk:page":"San Francisco de Macor\u00eds"
    },
    "wof:country":"DO",
    "wof:created":1469052348,
    "wof:geomhash":"9e02d9a18efcc595177a6468a202f5ef",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85632713,
            "county_id":890429213,
            "locality_id":890442059,
            "region_id":85670633
        }
    ],
    "wof:id":890442059,
    "wof:lastmodified":1561788414,
    "wof:name":"San Francisco de Macor\u00eds",
    "wof:parent_id":890429213,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":245397,
    "wof:population_rank":10,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-do",
    "wof:superseded_by":[
        421171801
    ],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -70.25543,
    19.29518,
    -70.25543,
    19.29518
],
  "geometry": {"coordinates":[-70.25543,19.29518],"type":"Point"}
}