{
  "id": 421171801,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-70.2561,19.2933,-70.2561,19.2933",
    "geom:latitude":19.2933,
    "geom:longitude":-70.2561,
    "gn:country":"DO",
    "gn:fcode":"PPLA",
    "gn:population":124763,
    "iso:country":"DO",
    "lbl:bbox":"-70.2761,19.2733,-70.2361,19.3133",
    "lbl:max_zoom":13.0,
    "lbl:min_zoom":8.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":6.0,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646 \u0641\u0631\u0627\u0646\u0633\u064a\u0633\u0643\u0648 \u062f\u064a \u0645\u0627\u0643\u0648\u0631\u064a\u0633"
    ],
    "name:ben_x_preferred":[
        "\u09b8\u09be\u09a8 \u09ab\u09cd\u09b0\u09be\u09a8\u09cd\u09b8\u09bf\u09b8\u09cd\u0995\u09cb \u09a6\u09c7 \u09ae\u09be\u0995\u09cb\u09b0\u09bf\u09b8"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "San Francisco de Macor\u00eds"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "San Francisco de Macor\u00eds"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "San Francisco de Macor\u00eds"
    ],
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u03a3\u03b1\u03bd \u03a6\u03c1\u03b1\u03bd\u03c3\u03af\u03c3\u03ba\u03bf \u03bd\u03c4\u03b5 \u039c\u03b1\u03ba\u03bf\u03c1\u03af\u03c2"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "San Francisco de Macor\u00eds"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "San Francisco de Macor\u00eds"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0633\u0646 \u0641\u0631\u0627\u0646\u0633\u06cc\u0633\u06a9\u0648 \u062f\u0647 \u0645\u0627\u06a9\u0648\u0631\u06cc\u0633"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "San Francisco de Macor\u00eds"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "San Francisco de Macor\u00eds"
    ],
    "name:guj_x_preferred":[
        "\u0ab8\u0ac7\u0aa8 \u0aab\u0acd\u0ab0\u0abe\u0aa8\u0acd\u0ab8\u0abf\u0ab8\u0acd\u0a95\u0acb \u0aa1\u0ac7 \u0aae\u0ac7\u0a95\u0acb\u0ab0\u0abf\u0ab8"
    ],
    "name:heb_x_preferred":[
        "\u05e1\u05df \u05e4\u05e8\u05e0\u05e1\u05d9\u05e1\u05e7\u05d5 \u05d3\u05d4 \u05de\u05e7\u05d5\u05e8\u05d9\u05e1"
    ],
    "name:hin_x_preferred":[
        "\u0938\u0948\u0928 \u092b\u094d\u0930\u093e\u0902\u0938\u093f\u0938\u094d\u0915\u094b \u0926\u0947 \u092e\u0947\u0915\u094b\u0930\u093f\u0938"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "San Francisco de Macor\u00eds"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "San Francisco de Macor\u00eds"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30b5\u30f3\u30fb\u30d5\u30e9\u30f3\u30b7\u30b9\u30b3\u30fb\u30c7\u30fb\u30de\u30ab\u30ea\u30b9"
    ],
    "name:kan_x_preferred":[
        "\u0cb8\u0ccd\u0caf\u0cbe\u0ca8\u0ccd \u0cab\u0ccd\u0cb0\u0cbe\u0ca8\u0ccd\u0cb8\u0cbf\u0cb8\u0ccd\u0c95\u0cca \u0ca1\u0cbf \u0cae\u0cbe\u0c95\u0ccb\u0cb0\u0cbf\u0cb8\u0ccd"
    ],
    "name:kor_x_preferred":[
        "\uc0b0\ud504\ub780\uc2dc\uc2a4\ucf54\ub370\ub9c8\ucf54\ub9ac\uc2a4"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "Sanfransisko de Makorisa"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "San Fransisko de Makorisas"
    ],
    "name:mar_x_preferred":[
        "\u0938\u0945\u0928 \u092b\u094d\u0930\u093e\u0928\u094d\u0938\u093f\u0938\u094d\u0915\u094b \u0921\u0940 \u092e\u0945\u0915\u094b\u0930\u0940\u0938"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "San Francisco de Macor\u00eds"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "San Francisco de Macor\u00eds"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "San Francisco de Macor\u00eds"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "San Francisco de Macoris"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "San Francisco de Macor\u00eds"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "San Francisco de Macor\u00eds"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0424\u0440\u0430\u043d\u0441\u0438\u0441\u043a\u043e-\u0434\u0435-\u041c\u0430\u043a\u043e\u0440\u0438\u0441"
    ],
    "name:sin_x_preferred":[
        "\u0dc3\u0dd0\u0db1\u0dca \u0dc6\u0dca\u0dbb\u0dd0\u0db1\u0dca\u0dc3\u0dd2\u0dc3\u0dca\u0d9a\u0ddd \u0da9\u0dd2 \u0db8\u0d9a\u0ddc\u0dbb\u0dd2\u0dc3\u0dca"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "San Francisco de Macor\u00eds"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "San Francisco de Macor\u00eds"
    ],
    "name:tam_x_preferred":[
        "\u0b9a\u0bbe\u0ba9\u0bcd \u0baa\u0bbf\u0bb0\u0bbe\u0ba9\u0bcd\u0b9a\u0bbf\u0bb8\u0bcd\u0b95\u0bcb \u0b9f\u0bc7 \u0bae\u0b95\u0bcb\u0bb0\u0bbf\u0bb8\u0bcd"
    ],
    "name:tel_x_preferred":[
        "\u0c38\u0c3e\u0c28\u0c4d \u0c2b\u0c4d\u0c30\u0c3e\u0c28\u0c4d\u0c38\u0c3f\u0c38\u0c4d\u0c15\u0c4b \u0c21\u0c3f \u0c2e\u0c3e\u0c15\u0c4b\u0c30\u0c40\u0c38\u0c4d"
    ],
    "name:tha_x_preferred":[
        "\u0e0b\u0e32\u0e19 \u0e1f\u0e23\u0e32\u0e19\u0e0b\u0e34\u0e2a\u0e42\u0e01 \u0e40\u0e14\u0e2d \u0e21\u0e32\u0e42\u0e04\u0e23\u0e34\u0e2a"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "San Francisco de Macor\u00eds"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0424\u0440\u0430\u043d\u0441\u0438\u0441\u043a\u043e-\u0434\u0435-\u041c\u0430\u043a\u043e\u0440\u0456\u0441"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646 \u0641\u0631\u0627\u0646\u0633\u06cc\u0633\u06a9\u0648 \u062f\u06d2 \u0645\u0627\u06a9\u0648\u0631\u06cc\u0633"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "San Francisco de Macoris"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "San Francisco de Macor\u00eds"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u8056\u5f17\u6717\u897f\u65af\u79d1\u5fb7\u99ac\u79d1\u91cc\u65af"
    ],
    "qs:gn_country":null,
    "qs:gn_fcode":null,
    "qs:gn_id":0,
    "qs:gn_pop":0,
    "qs:name":"San Francisco de Macor\u00eds",
    "qs:name_adm0":"Rep\u00fablica Dominicana",
    "qs:name_adm1":"Duarte",
    "qs:photos":365,
    "qs:photos_1k":74,
    "qs:photos_9k":2,
    "qs:photos_9r":5,
    "qs:photos_all":365,
    "qs:photos_sr":6,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"0",
    "qs:qs_id":1264343,
    "qs:woe_adm0":23424800,
    "qs:woe_id":76334,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:population":"wk",
    "wd:elevation":110.0,
    "wd:latitude":19.3,
    "wd:longitude":-70.25,
    "wd:population":245397,
    "wd:wordcount":1566,
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85632713,
        85670633,
        890429213
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3493146,
        "gp:id":76334,
        "qs_pg:id":1264343,
        "wd:id":"Q681999",
        "wk:page":"San Francisco de Macor\u00eds"
    },
    "wof:concordances_alt":{
        "qs_pg:id":274374
    },
    "wof:country":"DO",
    "wof:created":1459008907,
    "wof:geomhash":"1d81cdf3e9483af7e257f6683fa665ad",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85632713,
            "county_id":890429213,
            "locality_id":421171801,
            "region_id":85670633
        }
    ],
    "wof:id":421171801,
    "wof:lastmodified":1566582318,
    "wof:name":"San Francisco de Macor\u00eds",
    "wof:parent_id":890429213,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":245397,
    "wof:population_rank":10,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-do",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[
        890442059
    ],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -70.2561,
    19.2933,
    -70.2561,
    19.2933
],
  "geometry": {"coordinates":[-70.2561,19.2933],"type":"Point"}
}